[集思廣益] 我想停經 有咩方法？

我六月尾要去旅行 撞正尼m就玩唔到水上活動，有咩方法可以停m一個月 或者提早經期？

道教斬龍
一係瘦到無經

睇醫生喇,食避孕丸

知唔知應該幾時食先控制到？

紅毛泥封西

你而家就去睇醫生，佢會幫你計幾時開始食架啦
視乎情況催經或者延經
延經既話要keep住每日食
食過一次延經藥 經期亂晒

食避孕丸 keep住食到去完個trip
去完就停 之後就會嚟翻m

連續食7日撈麵

中出

pm

比我屌 瘋狂內射

病發

我幫你停十個月 需要既留tg

去藥房買norcolut

可以用衛生棉條